濕疹？體癬？

早排小腿生左好多一撻撻紅色嘅班

而且會甩皮

去左睇政府診所 佢地話係皮膚癬

比癬膏我揸左兩個月

最近啲班變左黑色

但係汁邊啲皮膚又癢又痛又紅

落左去睇私家診所

話係濕疹唔係癬 政府診所醫錯搞到皮膚愈尼薄

應該信邊個好？

梅

真心問
驚愈醫愈差

正路就信私家 政府有時鳩下鳩下
都係諗唔掂建議搵專科

濕疹應該係一粒粒
粉紅腫腫咁
你D係斑？

利申 由細到大有局部濕疹 睇咗政府皮膚科診所五六年都無好到

屌, 緊係去睇皮膚科

會唔會有可能兩樣同時出現

濕疹係一達達
生癬係一圈圈

上面就係一開始第一舊有
下面就係後尾生到成腳都有 但係哩幾日汁邊有紅有有痛 唔知你地見唔見到

你私家醫生唔係皮膚科？

唔係 但係佢入邊貼左張野話
醫埋任何皮膚病 所以先去睇

個醫生話癬唔係咁容易有
同埋最常見一定係香港腳
但係我無香港腳 似係疹
加上揸左咁耐都未好返哂
有可能醫錯

濕疹黎 戒口
沖涼唔好用簡液捽個個位
沖完會好乾 甩皮就會痕
好小事 睇醫生轉頭無事
利申 : 濕疹長期患者

如果係就好
一直好怕會將癬傳到比其他人
因為從來無生過濕疹
所以唔識分
困擾左好耐

有咩要戒口啊但係

咁點解唔去睇醫生呢
濕疹會痕
癬唔會

唔好咁懶 google下

癬唔會痕？真咩

海鮮 蛋 牛 鴨鵝 汽水 芝士
豆類製品 煎炸 酒
高脂肪 薯片。。。。。。
請問仲有咩係食得
如果長期濕疹嘅人
咪咩都無得食

仲有見到麥類真係呆左
成日食麵包

魚 豬 菜
冇喇

你又唔係好嚴重 食清少少一排
牛蛋鵝鴨 海鮮 炸物 生冷野 花生 酒 濕熱野停一排先囉
有鱗魚可以食 飲多啲水 早啲訓
睇中醫排毒順便調下身體
睇西醫多數比類固醇你食 比啲類固醇藥膏你茶 好快見效但有負作用 同埋易返發
有濕疹盡早醫 唔好拖 唔好諗住佢會自己好

知道ching 遲下會去睇中醫架啦